問大家 如果你喺街見到朋友嘅伴侶拖住第二個，會唔會話俾朋友知？

我自己就會，因為如果主角係我，我都唔會想原來自己男朋友出咗軌而朋友一直冇話我知。
但問過男仔朋友意見會唔同，
佢哋答案係唔會，男仔反而話會同出軌嗰個溝通，想知發生咩事，問完就算。

正評：會
負評：唔會

會同幾個熟嘅fd商量一下

今日同朋友出街，
佢見到佢朋友既老公同隻雞上咗樓，
嗰度係紅燈區，上去唔會睇樓掛
我問佢你唔同朋友講？
佢話「唔啦，人哋家事關我鬼事，唉不過我朋友真係好慘呀」
我答「吓？你一味話佢慘？你係真係覺得佢慘嘅就直接同佢講啦，唔係要佢俾個叫雞嘅男人呃成世呀？」
個朋友話覺得講咗好煩，因為男同女佢都識，驚搞到無朋友做。
但我依家就真係替個女仔可憐

商量下講唔講俾朋友聽？
咁朋友咪好無面囉 咁多人知佢伴侶出軌

唔講就仲有fd做
但講左就多數冇fd做

但唔係情願無fd 做都要講個真相俾蒙在鼓裡嗰個知咩
俾人呃真係好慘，
由其當你知道原來全世界朋友都知而得你唔知嘅時候

之前試過
跟住比人禁住來打
仲要被人話做咩打人
個下真係嬲到

你試過話俾朋友知，然後俾佢伴侶打

人地兩個人之間既事你又知道幾多
得罪講句樓主你既正義感用係呢d情況分分鐘會令到人地家變 咁樣好咩

我唔知得多，
但我正係知佢伴侶出軌而佢係有權知道呢件事。
即係你覺得朋友一直蒙在鼓裡以為自己好幸福，
然後你一方面知佢伴侶偷食緊，
咁樣係對佢好？

家唔家變。做得出軌行為嗰個，需要承受呢樣嘢。

叫雞等於出軌？？？？？

你覺得係正常社交

唔會，關我撚事